開錯個頭可以點做

grad 之後一張白紙難搵工
求其入左間好奀既細公司，做php
underpaid 但都見學到野，老細都教我唔少野
後來跳黎跳去都係細公司，做黎做去都係php,細project,同埋同之前重復既野
呢兩年經驗實際同人一年經驗差唔多
有兩份工只係做左3個月，最耐都只係9個月
d 公司好多見我cv 花就唔想請

之前搵工，除左第一份之外，都唔係學到好多野
有兩份都係返工先發現用既tech／practice仲落後過上份，
不過其中一份就都有少少新proj 但都係細proj，工時長，做半年同阿頭唔夾之後被辭職
一份真係學到野，一個人一腳踢做哂所有野，不過老細超仆街，連mpf都扣鳩人，一個月就走

點樣先可以返正途
或者唔想繼續做php可以點？
而家學緊nodejs同react 要做到咩成果先夠出黎搵食？

咩叫正途?

樓主應該學下interview 先

自己寫下野放上GitHub

interview 唔係問題
我做過4份it 有3份都係即日in完請
問題係做唔耐

可能係我唔識睇公司，唔識揀
做落先覺唔岩

寫d乜好
冇idea

interview 唔係單方向，你可以問返公司個情況，視乎情況先簽約

難聽啲講，公司急住請人，好大機會係個工作環境差，公司走左班人先要請人

係 成日中伏

一生人犯過最大嘅錯誤係乜？

LIHKG

其實PHP冇乜問題，搵間大公司入去見下世面（預咗tech 一般都比較落後）但係workflow 同infrastructure 都好重要, 如果你醒醒目目, 做到middle level， 一般都可以convince 公司用自己想玩嘅tech

係咁意問吓個interviewer條development team嘅project flow同life cycle都知間野好唔好做啦

點先算好既project flow?

老實講，我經驗淺，我都唔熟，我問親主要係想睇佢反應或者請教佢。
我遇過有啲人直頭反應唔嚟口疾疾，
或者唔明你講咩，
有啲直頭係BA或者Sales head 你，
但連份基本BRD都唔識，見到咁都知冇好野啦

好心做兩三個月果 D 就咪鬼寫落 CV 啦 ... Probation 都過唔到，新老細點諗你？

[我要登上潮文界嘅寶座] HONG KONG NO IT #勸世文 #獅子山精神 #創科導航 #如有類同，實屬巧合

LIHKG

個d 梗係冇寫

轉行啦

interview 你都應該問返佢用咩 tech
同埋可以問下 team size
無資源好多野難做得好
眼界見識都會差好遠
所以呢行大把人鳩寫左N年都係寫垃圾